[大馬視后之爭入直路]李佳芯VS胡定欣, 撐邊個

剛剛TVB先頒完星和無綫電視大獎，轉過頭11月25日又到馬來西亞星光薈萃頒獎典禮，作為兩個海外的頒獎禮，對年尾的萬千星輝頒獎典禮絕對有參考性。在星和，李佳芯(Ali)和王浩信(Vincent)分別奪得視后和視帝，雖然Ali得獎比較令到較多人意外，始終賽前呼聲實在不高，不過其實她在《與諜同謀》和《踩過界》當中都有出色的發揮，得獎也不算太大爆冷。

在得獎後，Ali也說過其實能夠奪獎是自己的意料之外，不過俗語有話，機會是留給有準備的人，Ali這一兩年的努力大家是有目共睹的，才能迎來今年的大豐收。話明大豐收，一個獎項當然是不夠的，在今次馬來西亞星光薈萃頒獎典禮的「最喜愛TVB女主角」亦成功進入最後三強，另外兩人分別是宣萱和胡定欣，宣萱不是親生女，也不會對獎項有興趣，所以基本上變成李胡之爭。胡定欣在星和已先輸一仗，今年只有《同盟》的她，被批評比《城寨英雄》更差，所以實在不太看好，照推斷Ali連贏兩個視后絕對大機會。

正評- ALI
負評-定欣